點解冇人用MeWe架！

個個都唔用
唔通自己玩咩

未有中文介面，係少人用
等下啦

本身都覺得自己用得太多fb
所以不了

啲撚樣部電話轉英文介面唔通部電話無中文呢個選項咩

要時間轉！等多陣

Down咗但係冇嘢follow

Sam

不如講下有咩page follow

用緊啦

有無咩page / group推介？

渣哥 100毛都仲用緊fb
轉乜鳩

開左....入左group..但未有朋友add我

都係入返自己果區既group玩住先

100毛開咗mewe啦

暫時得2-3個contacts
而且page又冇乜
希望多啲media加入

有冇咩出名嘅人轉咗MeWe？

有冇link

無人用咪你用囉......

This one?

比信conspiracy theory，flat earth，anti vaccine 班傻仔用㗎

有繁中就夠 千祈唔好出簡中

mewe 仲新 唔知會唔會俾政權政黨篤吓就變藍

冇人用咪你用囉我屌你老母臭閪
你用唔撚得架？好撚委屈你架？其他人用撚咗先我係咪又可以屌你唔撚用先？
係咪覺得冇人用，自己就好撚有優越感，就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢App都實有第一個人講架啦，係咪個撚個用都要屌人「freeride都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

Social media 自己一個用？

簡中好似本身已經有

MeWe網頁redirect唔到去app